
% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\tiny
\caption{Quadro de docentes permanente do curso de \imprimircurso.}
\label{tab:professor_permanente}
\begin{tabular}{|c|l|c|c|l|c|c|c|c|}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textbf{nº} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{Nome}} & \textbf{Titulação} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Ano de\\ Obtenção\end{tabular}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{Título/IES da obtenção do título}} & \textbf{Regine de Trabalho} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de \\ Magistério\\ Superior\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\\ (na UnB)\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Experiência\\ Profissional\\ fora do\\ Magistério\end{tabular}} \\ \hline
1           & Alessandro Borges de Sousa Oliveira                        & Dr.                & 2004                                                               & Doutorado em Ecole Doctorale/França                                                    & Dedicação Exclusiva         & 15 anos                                                                            & 15 anos                                                                                      & -                                                                                                  \\ \hline
2           & André Murilo de Almeida Pinto                              & Dr.                & 2006                                                               & Doutorado em Automatique-Productique/França                                            & Dedicação Exclusiva         & 13 anos                                                                            & 3 anos                                                                                       & 4 anos                                                                                             \\ \hline
3           & Carla Tatiana Motta Anflor                                 & Dra.               & 2007                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFRGS                                                 & Dedicação Exclusiva         & 13 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & 4 anos                                                                                             \\ \hline
4           & Edison Gustavo Cueva Galárraga                             & Dr.                & 2002                                                               & Doutorado em Engenharia Metalúrgica e de Materiais/USP                                 & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                             & 7 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
5           & Emmanuel Pacheco Rocha Lima                                & Dr.                & 2008                                                               & Doutorado em Ciências/IPEN                                                             & Dedicação Exclusiva         & 10 anos                                                                            & 9 anos                                                                                       & 4 anos                                                                                             \\ \hline
6           & Eneida Gonzalez Valdés                                     & Msc.               & 1999                                                               & Mestrado em Engenharia Mecânica/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 16 anos                                                                            & 3 anos                                                                                       & 6 anos                                                                                             \\ \hline
7           & Evandro Leonardo Silva Teixeira                            & Dr.                & 2012                                                               & Doutorado em Sistemas Mecatrônicos/UnB                                                 & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                             & 7 anos                                                                                       & 2 anos                                                                                             \\ \hline
8           & Fabio Alfaia da Cunha                                      & Dr.                & 2010                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 6 anos                                                                             & 6 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
9           & Fabio Cordeiro de Lisboa                                   & Dr.                & 2016                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 5 anos                                                                             & 2 meses                                                                                      & -                                                                                                  \\ \hline
10          & Glauceny Cirne de Medeiros                                 & Dra.               & 2005                                                               & Doutorado em Estruturas e Construção Civil/UnB                                         & Dedicação Exclusiva         & 8 anos                                                                             & 8 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
11          & Henrique Gomes de Moura                                    & Dr.                & 2010                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFSC                                                  & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                             & 7 anos                                                                                       & 3 anos                                                                                             \\ \hline
12          & Himilsys Hernández González                                & Dra.               & 2011                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 5 anos                                                                             & 2 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
13          & Maria Alzira AraúJo Nunes                                  & Dra.               & 2009                                                               & Doutorado em Engenharia Mecânica/UFU                                                   & Dedicação Exclusiva         & 8 anos                                                                             & 7 anos                                                                                       & 1 ano                                                                                              \\ \hline
14          & Maria de Fatima Souza e Silva                              & Dra.               & 2005                                                               & Doutorado em Engenharia de Produção/UFSC                                               & Dedicação Exclusiva         & 20 anos                                                                            & 5 anos                                                                                       & 10 anos                                                                                            \\ \hline
15          & Mario de Oliveira Andrade                                  & Msc.               & 2002                                                               & Mestrado em Engenharia de Produção/USP                                                 & Dedicação Exclusiva         & 4 anos                                                                             & 4 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
16          & Mateus Rodrigues Miranda                                   & Dr.                & 2014                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                             & 7 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
17          & Maura Angelica Milfont Shzu                                & Dra.               & 2006                                                               & Doutorado em Estruturas e Construção Civil/UnB                                         & Dedicação Exclusiva         & 8 anos                                                                             & 8 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
18          & Rhander Viana                                              & Dr.                & 2016                                                               & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 6 anos                                                                             & 2 anos                                                                                       & 2 anos                                                                                             \\ \hline
19          & Rita de Cássia Silva                                       & Dra.               & 2004                                                               & Doutorado em Ecole Doctorale/França                                                    & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                             & 8 anos                                                                                       & 5 anos                                                                                             \\ \hline
20          & Rodrigo Arbey Munhôz Meneses                               & Dr.                & 2013                                                               & Doutorado em Sistemas Mecatrônicos/UnB                                                 & Dedicação Exclusiva         & 3 anos                                                                             & 3 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
21          & Saleh Barbosa Khalil                                       & Msc.               & 2001                                                               & Mestrado em Engenharia Mecânica/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 4 anos                                                                             & 4 anos                                                                                       & \cellcolor[HTML]{FE0000}{\color[HTML]{FE0000} ???}                                                 \\ \hline
22          & Sandra Maria da Luz                                        & Dra.               & 2008                                                               & Doutorado em Biotecnologia Industrial/USP                                              & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                             & 9 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
23          & Suzana Moreira Avila                                       & Dra.               & 2002                                                               & Doutorado em Engenharia Civil/PUC-Rio                                                  & Dedicação Exclusiva         & 8 anos                                                                             & 8 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
24          & Volker Franco Steier                                       & Dr.                & 2013                                                               & Doutorado em Engenharia de Microssistemas/Alemanha                                     & Dedicação Exclusiva         & 3 anos                                                                             & 3 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}